呢個教車師傅痴撚線

不過又幾好笑 不過應該唔係香港黎 左軚既！

請問樓主年少時犯下什麼罪

一腳踩到底做一二一二！

呢段仲痴線，香港人壓力真係大

呢班大叔仲痴撚線過教車師傅

好耐冇笑過

樓住坐左幾碌？

old

樓主10後？

岩岩放監？